劉馬車表示要考好DSE誓要入港大

英文都無考點入大學呀

屌你 開番係垃圾台啦